點樣先可以令男人更愛你

想男朋友更加愛我
唔好同我講咩整容隆胸比佢日屌夜屌個啲
究竟點樣先可以令到一個男人有種好想娶你好想你做佢一世既女人既感覺

口爆吞精

比個處我

處

比你碌撚佢含

認真
關心佢體諒佢
知佢做完野攰講句辛苦你
令佢覺得你係佢生活中嘅支柱

對佢差

當你無呢個諗法時

唔係處是唔是做乜都晒氣

點解唔直接問你男朋友呢?

你含佢叫佢含返你

認真
互含

我成日都咁做

你更愛佢

其實我覺得岩，根本唔應該有呢個諗法
但個諗法真係浮現左岀黎
我覺得應該係自己太無安全感驚佢會走 同埋驚大家既付出唔係對等 就想佢可以愛我多啲
咁諗好似好自私

自從同ex分手之後我就唔夠膽再投放100%係感情上面，feel到自己多左保留同猜忌，唔敢比對方更愛，會禁住自己

比個處佢

其實可以點樣令佢有面啲

佢係鍾意你，你成舊屎咁佢都會鍾意
無得計住計住問佢鍾意你有幾多

唔好喺啲重要位掃興

佢會話 得啦識照顧自己啦 有分數啦
好似嫌我煩咁